(法律）拎人地身份證去借錢犯唔犯法？

不安

咁都借到係你本事

不知者不罪 你唔知係犯法就得

樓主仲未生日？

新移民唔知係唔犯法, 好似係

我70年代偷渡